人其實會隨著時間去改變想法

呢樣野好自然
何必屌鳩當年仲係大中華膠的你我

人始終係人
經過唔同事情係會改變自己思考模式

當年你希望同學友誼永固 依家仲會唔會咁諗呢？
當年你想做足球小先峰 今日呢？

不要怪誰人 只做好自己
只要今天是善良 是正軌
請把握 請珍惜
不要因為害怕明天的你打倒自己而選擇唔去相信

推

變唔變又點？到頭來咪又係咁